連登fb讚好人數少深藍港人x地20萬 點代表主流意見

麻煩大家巴絲都禁入去 like一like 話比人聽
香港仲好多深黃

推

Thx 補link

連登